{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유탑유블레스호텔 제주함덕 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 朝食は07:00から10:00まで利用可能で、最終入場は09:30までです。 朝食の価格は大人25,000ウォン、小人18,000ウォンで正常価格であり、宿泊客の事前予約の際、大人22,000ウォン、小人15,000ウォンに割引された価格を適用します。 朝食は宿泊客1人に無料で提供され、連泊統合利用はできません。 さらに、宿泊客に無料で提供される特典としては、ミニバー、生ビール2杯、1人朝食バイキングがあります。 ただし、超強力特価、HOTSALE、RoomOnly、特価パッケージなどの一部商品はこの特典から除外されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を超えるEarly Check In及びLate Check Outを希望する場合、1時間当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 Late Check Outは最大午後14時まで可能で、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 寝具の追加は1軒当たり20,000ウォンの追加費用があり、付帯施設としてはフローラレストラン、カフェベネ、アントレバー、モダン旅館、スカイラウンジ、コインランドリーがあります。 客室はテーマによって異なる場合があり、無料Wi-Fiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から利用できますか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は大人25,000ウォン、小人18,000ウォンですが、事前予約の際には大人22,000ウォン、小人15,000ウォンに割引されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は宿泊客に無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊客1人に無料で提供されますが、連泊統合利用はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を超えるEarly Check In及びLate Check Outを希望する場合は、1時間当たり20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "Late Check Outは何時まで可能ですか？",
            "answer": "Late Check Outは最大午後14時まで可能ですが、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具の追加は1軒当たり20,000ウォンの追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはフローラレストラン、カフェベネ、アントレバー、モダン旅館、スカイラウンジ、コインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室はテーマによって異なる場合がありますが、無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 466
    }
}